港豬公司，你問我答

如題，有個小貼士，先送你一首洗腦歌

咩歌黎
好尷尬

正野黎
間公司強迫你要由心出發愛上公司
先要識背刷鞋歌
然後就日日training完都要集體唱